想拍片做youpornber

要有咩條件先入得行

工欲善其事，介紹幾枝鏡俾你

Sony FE 90mm F2.8 Macro G OSS

Canon EF 100mm f/2.8L Macro IS USM

Nikon AF-S Micro 60mm F/2.8G ED

身型、持久力、招式數量、呻吟聲

拍porn當然要女